突發！港獨份子想重演77事變！

屋企group 有親戚send啲咁嘅嘢出嚟

關於7月7日發動圍西九高鐵站，其實目的是衝入高鐵站中方管轄區，一種政治試探。如果公安使用武力驅趕或捉人，就大大條理由指控中國公安在香港「領土」內為所欲為，整場由所謂「反送中」引發的運動，就成了政變和脫離中國的香港獨立運動，簡稱港獨！
大家不要忘記國内就七.七盧溝橋事件的意義對14億中國人來說，有可其沉重的歷史意義，港獨份子選擇當日把香港引入萬劫不複之地！
事件的升級及蛻變,看到計劃者深媒策劃，用心歹毒，一切目的是要中國至予死地，破壞盡至，大家留意發展，變化和結局！！！

應該點覆好

叫廢老去現場留意事態發展
日撚日中國點點點 又唔親眼出去睇下人地爭取緊啲咩

原來咁容易就置到中国死地

用呢張圖覆

爭住俾二等公民，係都割香港先啦

成班友等緊走

講做殖民地經驗，香港世界第一你哋班大陸仔唔使爭

唔洗覆 根本on9
今日無事發生嘅話就可以串番佢轉頭
說好的萬劫不復呢

香港啦，三贏方案，美帝cap到水，香港班友又有自由，中共少咗港獨同貿易戰兩個麻煩，專心圈養大劣人

創作力量同幻想

唔講都唔知有咁嘅辦法